有無手足分享下點樣係1年內賺1球

除左犯法野，任何方法都得

我都分享下我呢1年點做，呢1年我辭左舊果份工，好努力咁進修
咁岩識到個uncle 搞生意，我投資左30萬落去
呢一年都幫uncle 打理門生意，初頭由無客慢慢累積到有幾個熟客
好有成功感
雖然到最後都仲係蝕緊

六合彩

All in猁

咁容易香港就無窮人玩lihkg喇

我都做緊生意, 都係蝕緊, 唔好放棄

買bnb隨便賺
想知咩黎google下

啲uncle 真係有咁易識

蝕緊又何來賺1球

利物浦

分享左比你 咁我下年咪賺得半球

每個月平均搵八萬五 一年就有一球

搵份工有10萬人工

all in bitcoin再去bitmex細細地三倍槓杆

攞幾千萬做定期 一年就有一球

做鴨
溝啲樣衰單身中女

如果咁易，個個3，4年就買到層樓啦

乜野生意？買賣山區肺？

股票

做雞樓都賺咗層 樓主投資完仲要蝕錢

月薪六七十萬，投資收租三四十萬

應該最多情況係咁

會唔會覺得之後都係賺唔到

下季all in利記

5000萬本 定期

如果係買大細期，

是但一日睇錯一邊，

補倉都補到佢仆街